Haar weerstand niet haar met de heer verwond, en hij dacht aan haar met sommigen zelfvoldaanheid, wanneer aldus gearresteerd door Miss Bingley: "Ik kan het onderwerp van je mijmeringen raden."
"Ik zou het me niet indenken."
"U overweegt hoe onverdraaglijk het zou zijn om vele avonden voorbij te gaan op deze manier - in zo'n samenleving; en inderdaad ben ik vrij van uw mening.
Ik was nooit meer geïrriteerd!
De suffigheid, en toch het lawaai - het nietigheid, en toch het eigenbelang van al die mensen!
Wat zou Ik geef om je stricturen te horen! '
'Je gissing is helemaal verkeerd, dat verzeker ik je.
Mijn hoofd was meer aangenaam verloofd.
Ik heb gemediteerd op het grote plezier die een paar mooie ogen in het gezicht van een mooie vrouw kan schenken. "
Juffrouw Bingley richtte onmiddellijk haar ogen op zijn gezicht en begeerde hem zou haar vertellen wat voor dame de eer had zulke reflecties te inspireren.
